[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2949)

1001

慢撚到...

15

14.5

屌你啦 咁都慢

4563 18-05-2019
21:26 角球大細 星期六 19 烏甸尼斯 (主) 對 史帕爾 (客)
細 [13.5 個] @ 2.10 $1540

$1,540.00

4576 18-05-2019
21:43 入球大細 星期六 19 烏甸尼斯 (主) 對 史帕爾 (客)
細 [4.5 球] @ 2.02 $2000

$2,000.00
唔洗多 岩岩好爆就夠

史柏爾

屌陸軍12m

啲人係咁

多仔又角細

？

9.5s cashed

😂

yes goal

仲有幾耐

屌你老母艾卡馬特

我都係

10.5b jumped

炸

3:3 和其他 客其他 針

正式宣布 14c FT

得04冇波入

7:0未

pps星期5 cashout到以家銀行都無錢既

+1 假希望

垃圾意假 屌你老母

鳩柏仲差一球就由歐聯跌到落歐霸資格賽

13.5慘

真係屌佢老母

完場先ok?

多蒙特 入多粒

-5c

14.5s

屌 大波咸頂住

仆街球證食左角
我都知實開唔到

2皮巴-1

多蒙得-2

屌 14C 完
仆街

俄假大波 頭5抽1 100

04廢到

大波咸

唉 屌

Lm

3-2 14cccc FT

Cls 好緊張

我

艾卡唔追和俄假全部斷腳

輸撚晒

中7晒我拎5000出黎派 屌
幫手集氣

廢雷堡都炒到5粒 到底有幾廢

意甲ft 32 14c

我了

LM

lm

差乜春啊 咁多條

Lmm

走數輸一世 lm

真係14完

Lm 支持！！

拜狗 04 快撚d入波屌你老母

lm集氣

留名

04 入未

04 cashed

點解個個買14.5

支持

Yy真係好有錢

LMLM

慕遜加柏 真係好撚垃圾 主場踢到 作客咁

好撚橙

C?

好

RB快啲cup佢老母

多仔個場角都唔撚識刷

好撚慘 佢半場貼晒飛話唔信開唔到6角

好！

漢諾最後一場都咁廢

屌你老母04 救命比球黎

加油

賭黎把撚，輸就幾千幾千，贏就千幾千幾

大波咸玩撚完

想問角球係計對方觸球出底線次數
定真係要開左先計
因為岩岩意甲果場球證食左球角

杜乜撚野殺完我半大又殺我全大

上呀

入波呀屌
最後的30分鐘

真係開先計
就算係角球，未開但吹完場， 一樣唔計

拜仁

Jm9賀芬咸

唔好賭啦好冇？

漢角大呀

大波咸頂撚住

黃潛1:1

all in 拜仁 ng
2R 一定有波入

唔撚掂啦 基達非 1:1jump

入錢啦

放心 我實幫你叫到全中

咁都救空門

努力追
水手8.5b🖕🏻
利雲10.5b🖕🏻
烏甸14.5b🖕🏻

加柏 追和 please

1人1球啦

拜仁啲c呢！

豬豬

04入未

角球大細 星期六 31
西維爾(主) 對 畢爾包(客)
角球大細
細[6.5]@2.05

兩隊都唔撚係踢波既

04 球迷打班友未

漢諾威13射唔識入波

又手指。。。

意甲早場吸角

拜

多狗都贏唔到冠軍 比加柏追和算啦

Dllmcfh Rb 多狗快開大波

正定反

咪係 替死咩

佢反

馬里迪莫針

哈化柏林刷角未

屌你老母馬里迪莫

04

岩岩14.5b想死
屌佢老母球證

拜狗比多球啦

41

拜4:1

搞乜

3.5大

Goalll 4-1

4:1拜！！！！ loveu

4:1
cashed

又真係有

拜仁如果開埋半大俾我就正氣啦

武球王嚟搞笑

有冇人要卡利亞里

一打字傳送就入

屌 角同入球一樣

似下半爆

屌你 德甲 上盤

……指點吓迷津好好冇

西1:0

拜頭先1:1同嗰日鏝0:1一樣咁俾假希望多仔

意甲補幾耐？

補到聽日

90分鐘

半5全7 屌

完咗

西維爾 BB FG

爭你咋洛賓

拜仁而家半1全5 真係專殺半大

唉哈化柏林比人入到1:4
角大24

好撚開心
上星期500上到10000
今日宜家200上3k5
希望再上到1000！

指點一下即場

最新消息！！！！

因烏迪尼斯賽事的角球出現問題，14.5大的角球注項，馬會不酌情處理

同以前皇馬一撚樣

多仔廢到...兩隊4粒佢得2粒

求帶領

基達菲 04

咪係

今晚一齊上

多毛特比多一球

畢爾8.5s

差啲心臟病

唔刷角等一世二奶命啦

咪撚on9

你今日旺 跟上了

屌你老母意甲爆我13.5S 4.5S

屌你

上1000

買左利雲10.5b同意假14.5b 輸撚曬

04呢隊西波真係 得佢0:0

緬恩斯賀芬咸 入波啦仆街

杜塞 垃圾球隊

下球到洛賓入

有隊1粒都無...

大波咸2:2

拜冠軍仲有1.005
allined

我買左15.5驚爆心

拜66666

我有出架

賀2:2

唔洗lm了
斷左一條

大波咸。。。。

屌你老母賀芬咸

小飛俠

條過差多蒙特

又話有

唉

畢爾包屌

留個靚名 中呀！

唔買個d又開到 唉

賀芬cup啦

1皮條飛勁中

求水求帶領 得番200

多仔頂多20分鐘

實派你

加柏 唔係一粒都唔得呀

加柏 多蒙 兩球 快嘅

賀炸

炸？

👋👋fake 頂實1-2

炸左 04入未

多有角未

賓仔

對家入

漢諾快!!!

炸完對家入

不了

rb 賀分快啲cup04快啲入波

有運 未斷 要派了

04一球都唔入

屌咩杜塞

青識波

拜狗主其他

5:1！！！

拜51

8串9 3.5大
九成九斷三關

拜狗多仔球迷要喊了

緬恩斯賀芬咸入多兩粒啦屌

嘩坐過山車

專心屌04

04正西波

好 集氣

屌仆街狗會上破球唔撚派冇錢買
屌你老母

2R

有無水德甲兩場又細

留名 祝中

robben!!!!!

想再追拜ng 屌買唔切

杜塞入番粒啦

1:1

山寨王主其他

96 上呀！！！

係咪收山了？

洛賓列貝利都入波
拜狗全格
完美

青春呀

2R

多堅on9
6.5大都無

係

LAST一場

好彩炸撚左 大波咸頂撚住

4566 18-05-2019
21:29 過關 角球大細
3X1 星期六 25 緬恩斯 (主) 對 賀芬咸 (客)
大 [10.5 個] @ 1.98
星期六 26 史浩克04 (主) 對 史特加 (客)
大 [9.5 個] @ 1.82
星期六 28 禾夫斯堡 (主) 對 奧格斯堡 (客)
細 [10.5 個] @ 1.70 $1500

$1,500.00

屌你老母呢條又爆我

有無畢爾角細同路

安心離隊了

係退休

拜仁 又係癡線 上盤 正氣到

04屌你比一球啦

04有種俾一球黎

屌佢老母仆街狗會依家D即場都唔撚派
慢到仆街

唔怪得入咁多粒
應該都幾感動
係咪特登留最後一場主場捧杯架撚鳩多狗

allblack又夾中角

今日咩事 今朝場深盤又係5-1

想入注6.5

自膠 係兩注細

10k飛中啦

加柏真係一球都唔入 屌下你

天主教大學

利華俾多5個角球我

加柏追和未

-2c漢 幫手叫

賀芬頂住

-1

漢諾追和啦

6.5就唔好

差04 唔該

鏝有陣未

杜塞3:1印波衫

拜入多球

拜仁4/4.5s 針
但睇2R最後一場真係完美結局

拜再追

04好唔好意思蛋蛋牙

多d角係咩事

差d 61

77777

比多角入

5比1無補時勒麻

俾佢入啦

RB、04快啲入波

04識入波未

垃圾波全隊請降班

漢比多c

大波咸2:2jump

賀分快啲cup

又炸1:2

拜冰實7c please

我個利華5.5s

差d又有洛賓的軌跡

34歲都咁撚勁

唔要差d

88888

?

boom

屌你大波咸

04 我屌你老母

多仔5.5s cashed

大波咸22

多比多3c ok?
屌

拜88888

今日d 角。。 得場意甲大一大

今次真係入左....

7.5

半5全9 屌呀

04學人讓半一

6.5b jump

7:1

中央陸軍快入多球

禾堡7:1

杜塞俾多粒啦

緬恩斯賀芬咸比多一粒得唔得呀

2-2完場都Ok

屌
得番10分鐘 開得出半格
頭5抽1 200

Gel你老母咩死仆街

屌你老母大波咸

賀仔自己玩死自己 冇歐洲賽

紅牌條撚樣拖出去打啦屌你老母

比多c入

杜狗多狗入多粒

多仔半3全4

allblack下場水呢?
可唔可以幫你含

杜入波啦

其實佢做咩2黃變1紅

多仔6分鐘有奇蹟全大

屌你老母04

半一下盤狂魔

洛賓拜仁100球?

拜仁快入多粒

加柏 追和抽一派100

屌多仔 利華 比球黎

派我未 我買十蚊渣

杜比多c啦

拜仁可唔可神蹟3c

拜冰角 8.5s

咁又唔使掃晒嘛 冇錢

輸800

杜乜撚野3.5都開唔到，屌

賀狗入返粒ok?

十賭九騙

04 上盤係咪仲可以叫下

Cls 04點估到0:0

門興無力叫了

全日針左兩k, 屌

利華比多粒

屌你老母包包俾個賣料狗燈死左

多仔拜仁呢2隊都正氣過賀芬咸

角狗半個鐘一角都無

免恩斯追得咁辛苦就唔爭在贏埋佢啦

04空難啦

頂 比多c

屌 睡超主盤苦主

畢爾包降左咁多個盤都輸

拜快入

8:1

8-1

多毛5.5b @6.4

8－1

其他8場最小都兩球
佢老未0:0

刀疤同洛賓仲係好勁

有病

好撚嬲慕信嘉柏個18號垃撚圾
落後兩粒就完場都唔追波，仆街睇住人地猜波仔
屌啦星

厲害 禾夫

禾堡上場賣分 今場又踢到咁

差多仔 比多球屌你個西

1:5利

人地都有老母

利華

冇買開哂

睡超主隊比D力追和啦

屌 狼堡洗啊洗啊8-1

3:2

仆街

禾堡要入多２球先升到第５

屌你老母多蒙特 抵你攞唔撚到第一 波都唔撚識入

10:1拎歐霸資格呀，笨柒

拜ft 51 8c

屎好黑04廢撚到

拜狗畀多角

多仔入多球啦

90分都未到吹左

完咗啦

雲2-1

收左皮啦

比多c

上次主場都係。我都有買屌 89吹

屌得番100

屌3x1 差一球

禾堡如果９：１ 好似都可以升到第５名

個龍門應該企左係場邊玩手機8-1

哇 面恩贏埋
法撚有得打歐洲賽
唔怪頭先影住法撚班球迷咁開心

反cup

杜塞絕殺一世球迷

奧格斯堡都有老母生架！！屌你老母！！

杜乜撚野是但比多球啦

贏左餐M記
JOIN?

賠率 -1/-1.5 由1.9直插 1.68 再轉盤 升兩格
-1.5/-2
出來嘅結果 8-1 抽插對方
以後記得呢個走勢了

垃圾杜塞一c都冇

屌你老母多仔。0:2 ft

波膽 星期六 20 拜仁慕尼黑 (主) 對 法蘭克福 (客)
5:0 @ 17.00

屌,無補5:1

又唔補時 賭仔惡夢

多狗停角40分鐘

得04開唔到大

4566 18-05-2019
21:29 過關 角球大細
3X1 星期六 25 緬恩斯 (主) 對 賀芬咸 (客)
大 [10.5 個] @ 1.98
星期六 26 史浩克04 (主) 對 史特加 (客)
大 [9.5 個] @ 1.82
星期六 28 禾夫斯堡 (主) 對 奧格斯堡 (客)
細 [10.5 個] @ 1.70 $1500

$1,500.00

屌你老母狼堡 爆完我10.5S 就唔撚刷

賀芬咸做咩比人紅左

賭你老母場場直接吹雞，on9多仔果場又係

屌 利華5.5s比人絕殺又開始針了

好彩追左拜同多仔即場角細輸少D

屌德甲 3場5-1

冇買個d開哂 咩事

屌你老母cls 德甲趕收工

撚有 狼堡55分

molamola

依隊撚屌 讓得多就領先比人追和半格都無撚埋
讓平半就零封對手

4-2

刀疤 洛賓走啦

4:2

大波咸2-4

半5全9 屌

唉杜乜撚野同大波咸簡左杜乜撚野 3.5

緬恩斯
最後200買咗你 唔駛入錢住

緬 4-2

雲達比多球

通常冇買會中 買咗嘅會針到傻

9場德甲

得2場細個4隊去食屎啦

下盤受讓一球cup4球...

拎多3粒

屌你老母

5-7都有
第7位附加賽 睇清楚

買大波咸係正確
紅一個係不幸

屌你老母杜塞爾多夫

12點要咩

屌佢紅果件

唔刷c 唔入波 垃圾

曼

德甲一野輸撚左8成

04屌你老母 俾球迷打到斷腳啦

全部盤差唔多開3。5 唔止兩場細

大波咸又可以blacklist多一隊

半3全3都無咁嬲，又殺我半大 3x1 又殺我全大3x1

西維補左高水和客 等收錢

大波咸紅個條友累全隊下年無得打歐洲賽

比沙路勁到

係日職 pk， 係德甲企返起身

多蒙特場波係咪世紀大假波？
唔補時，主隊爭歐聯唔攻

唔洗你black 完季

下季唔會係賀芬咸

邊個話責低買多仔既名

屌 今晚照上盤

佢做咩比人紅

4566 18-05-2019
21:29 過關 角球大細
3X1 星期六 25 緬恩斯 (主) 對 賀芬咸 (客)
大 [10.5 個] @ 1.98
星期六 26 史浩克04 (主) 對 史特加 (客)
大 [9.5 個] @ 1.82
星期六 28 禾夫斯堡 (主) 對 奧格斯堡 (客)
細 [10.5 個] @ 1.70 $1500

$1,500.00

狼堡全隊空難啦 岩岩好爆我一個角

ＯＮ９９買左ＢＥＮ哥角球大

下季繼續blacklist

有無華倫手足

2張黃牌on99

我對假波冇信心
Btw 有錢收親得

華西請你即刻完場

12點高路高路?

華20

西維狗無角

而家入西維爾5.5s角 點睇？

睡超主幫幫手追和啦屌

上盤表示屌佢老母

屌你老母拜仁死賤種
杜塞差1c

足總杯點買

閪得1粒

曼城 出啲咁嘅人 入唔入到2粒呀？

係咪冇人買智甲

西維爾又停足..痴線

閪波買中哂 豬撚咗3k

睡超主追和OK?

唔敢要下盤 今日d上盤大炒
鏝又出名贏波輸盤好似skip好d

? 屌緊多仔老母

屈防守麻麻

Cls 想羊錢都咁難

德甲季終另計啦

連登大船係鏝定屈

HI

場波都完撚左啦 睇下中唔中先留啦好嘛

今日yy大勝啦

包包又無角 全隊空難

鏝大定細 好

冇 我買咁多條過關 左補右補 執3倍到

畢爾包俾個賣料狗燈死左
屌你老母閪

fuck爾包唔諗住追和？

星期六 1
曼城(主) 對 屈福特(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.10
$ 350.00

西維開單

睡超主基達走盤都願

Yy繼唔繼續要上盤
鏝屈果場

德甲好正氣

畢爾包cup佢老母

jump到又唔洗賭

肯擦c都讓人

依家得2c 睇怕8.5都收硬 英超就驚尾段爆角 西甲

屌你老母德甲6串1斷RB3.5大就係個12碼唔入

好想要4.5b

熱拿亞信唔過，降班吧

4串1 輸賀芬咸屌你老母空難啦

睇撚中個d驚佢唔正氣冇要 結果中

包包cup 到下星期餐餐食包

細收硬

真0

西維6.5/7.5/8.5S穩能到

閪維nba未？

屌你老味睡超主紅格絕殺佢!!!!!!!

同路巨注左8.5S
西維細角清泉

屌你老母馬理迪莫 成隊垃圾

要左屈

加泰同我刷角

跟

not today

包12M

包12m

西維咁多黃

包var

基達菲

1.75雙

閪花 atm 大波咸漢諾 一野斷我3條飛 jump哂

睡超主走盤算啦唉

平時見都係開1.9 1.8 單雙
做乜鬼今次開1.95 1.75

西維 基達要爭野既又西

無女

買左1k 0:0主和客和 希望有錢收番

我都係得番100

同你同哂路 豬撚哂

3333333

食屎啦 馬里迪莫

VAR取消左12M

atm 閪花 大波咸 大把人針

改名轉運

華拉ng

又輸淨200蚊諗住之後每口都allin睇下點推返上去 推唔到就del馬會apps算

角都食埋

加泰刷角啦dllm

角球都無埋

邊場？

幾c

笑撚咗

西維bb

閪維爾個場刷下角啦屌

222

屌你老母 1.75雙 開過和黎得唔得

基入未.

var 好波！
仲係2c

有冇鏝上盤手足？

咁樣都食到角

仲諗住大波咸可以贏番次 0:2gel到變4:2
最後all in一場算

閪維-8c

5.5s?

今晚可以休息 聽日d波仲撚閪 日乙

扮睇VAR再食角 球證好波

冇女入波我國牛逼

基達菲玩完未

紅牌

..今晚唔追聽日仲慘

買咗5.5細

買撚左西維爾 大1.5 2.5 表示喊出黎

無買

馬會又收檔 戶口又冇錢

成堆日本假波 等睇又爆

基達菲快入啦唔該

聽日狗會開幾點？

呢個鐘數冇地方入到錢

唔洗allin都推到！
但宜家打算3k5推哂落鏝！

應該9

事後lm

派未

曼城要咩好

迪路菲奧
鏝角大100000％

星期日啲波例閪 少玩為上策
但要追數 屌…

有無人買基達菲NG?

畢個12m呢

推到10000派你

角細夜？

曼半和
前面係耶穌仔

有無水呀巴打

西維爾

平日就真係唔好玩閪到仆街

12點意假 又有護級之力

歡迎買我對家

日乙見到+買就得

得1.17

主？

基達菲 贏波走盤都願

你買就會開晒上盤

有冇人買卡里？

好過無

曼10.5s

諗緊鏝
All in/nothing 但係咪中立場黎？

日乙最多唔買 澳假老鼠

係咪個個都鏝

馬里迪莫個種廢

平日先易玩
平日贏錢多過星期六日 但通常星期六日都會針閪番晒

出12點料未

加泰比一球啦

盤

Same

唔好唔記得個場曼城1:0白禮頓

鏝主？

曼+斯巴+高路+烏雞

支持76-90分鐘紅格 會入

正路都係既
可以試下半客

GOALLLLLLLLLLLL基達菲

Yes 睇下係咪中立場先
中立場要再諗鏝要主場先炒得起人

咁大整蠱

基達菲官網係8c
但比分網係9c

得番$0.5點買

Goal 2:1 比多球得唔得

跟你買算入多少少錢之後轟好冇呢

同路 俾多球

鏝城 呢隊野控角同控上下盤都出神入化

5916 18-05-2019
23:00 角球大細 星期六 21 慕遜加柏 (主) 對 多蒙特 (客)
大 [7.5 個] @ 4.00 $200

$200.00
5919 18-05-2019
23:15 下一隊入球 (第3球)
星期六 21
慕遜加柏 (主) 對 多蒙特 (客)
主 @ 6.90 $200

$200.00
5922 18-05-2019
23:22 主客和 星期六 32 基達菲 (主) 對 維拉利爾 (客)
客 @ 5.10 $200

$200.00
5923 18-05-2019
23:22 下一隊入球 (第3球)
星期六 32
基達菲 (主) 對 維拉利爾 (客)
客 @ 3.38 $200

$200.00
5926 18-05-2019
23:23 角球大細 星期六 31 西維爾 (主) 對 畢爾包 (客)
大 [6.5 個] @ 2.05
大 [7.5 個] @ 3.20 $500

$1,000.00
5929 18-05-2019
23:41 主客和 星期六 32 基達菲 (主) 對 維拉利爾 (客)
客 @ 5.90 $200

$200.00
5932 18-05-2019
23:42 下一隊入球 (第3球)
星期六 32
基達菲 (主) 對 維拉利爾 (客)
客 @ 4.45 $230

$230.00

你老母真係趕盡殺絕...一場高水都冇

正氣
入球大細 星期六 32 基達菲 (主) 對 維拉利爾 (客)
大 [2.5/3 球] @ 2.08

係9c

屈仔盤

星期日 日乙 澳假 俄假 瑞超 挪超 蘇超 意甲 德乙 荷甲附加

閪維入波比我驗腦，ok?

唔好轟啦
想講我試過入多幾k轟去追數
點知輸到-40k
上星期500上到10k
發現 要中既 幾錢本都會贏到錢
要輸既 幾大本都會輸錢

有冇師兄要屈仔盤

西維半2全2

想要曼2.5s

熱拿
斯巴達
烏德
3x1

上來未

呢個比數 華倫定加泰踢歐聯？

forza apps見到畢有12m

德甲平撚時d深盤上盤 8 9成死 拜 狼堡 利華睇岩唔敢中 今日同我開撚哂

0130波圖X賓菲加 半大 半主 使唔使驗腦

冇錢點打牌

兩隊入肉攻勢唔多

曼城深盤唔敢要

基達菲頂住走盤 唔貪心

原來仲有80蚊 送埋比狗會

曼最後召集

角大？

先有日假半一上盤派錢
後有德甲深盤上盤派錢
冇要

有冇人買足總角大

華倫

無限本

基達菲要前4唔係要追得失?

西維幾分鐘

高路高路 串 斯巴達

鏝城主勝收息波

賭波就係要有呢一D果斷 諗太多就無

聽日變返下盤

鏝10.5s

鏝城盤要了

出耶蘇無出阿古獸

Gel gor同你對哂串哂下盤

[img]圖片網址[/img]

鏝3.5b

3.5s

還番個12m 比包包

驚系

西維全場 2隊加埋先得一腳射中龍門 角又唔撚識刷

一早要左 睇下陣間夾唔夾到

又中計 4.5b 1隻角都無

2c最少開個3.5b啦

決賽 0:0吧！

買撚左先知冇阿古獸

斯巴達有無同路

華倫入多粒好嘛

真嘅 幾時先可以有運

華拉度列快入面子球

曼城大船起航

搏一搏 單車都變摩托
屈仔FG

all in 卡利

1c

西甲又全上盤屌

-.-

曼城

半大24

屌你老母曼城角細第一分鐘就玩完

曼城+高路

邊度有直播？

my tv

Tvb

仆街 冇晒五大聯賽 點賭

提提大家 鏝大台有直播

85

黃潛

2-2

閪賽

ON9 基達菲

終於有角

屌你老母西維連c ok？

維拉正氣

屌你老母基達菲

基達唔想踢歐聯

華拉度列快入

西維爾 和波
頭5抽1 200
屌

畢包俾多角啦

西維幾角

學拜狗d衰野

半2全2

3

華西由初護級 踢到第4名

1.75雙呃錢屌
on9 fake尻人買

仲諗住4x5基達菲可以收番條屍 睇黎今日全針

仲有幾分鐘

加泰 絕殺啦

西維2.5s 易到

華西不嬲勁

有無多1隻

4c!

4

不包和得唔得

西維有種連2c

好地地飲乜啤酒

仆街 其他3場雙

想gel 買咗5分鐘

4c?

西維唔刷俾人刷啦 2c

跟左yy四場上盤

點贏3粒

Give ne 1 more plz

3.5b易撚到

Yes

華拉度列

愛滋武球王帶領20

4.5咁都有得叫

4分鐘整多粒角啦

555555555

4.5B cashed

5c 包

鏝盤24

爆角順便和埋佢

派埋比我OK,祝中

有種俾多c

要有跌左既信念先好買
買5條先可能中1條

5

包包中柱

終於中返場角大

20

2:0

我屌你老母 1.75雙 2:0

點入

仆街, 又臨尾爆角輸錢..

YY 真係雙 頂你個肺

聽晚正 玩瑞超 挪超

然後閪維反擊成功

屌你個龍玩足球小將

包包怒射中楣，即刻輸反擊俾人入埋

正仆街 臨尾先爆角

西圍4.b goallllllllllllllllllllll

屌你老味

閪維絕殺大波輸半

你塞我我塞你呀

幾分

西維爾 愛隊

買左主和客和 收屍

正氣
入球大細 星期六 31 西維爾 (主) 對 畢爾包 (客)
大 [1.5/2 球] @ 2.13

閪維有呢粒好搞笑

差華拉ng

真係入球雙

1.75雙正氣

其實守門員唔差架喇 後衛雞

愛斯補幾

卡利亞 控8成 痴撚線

假波呀屌
點解唔係1:1

呢隊西隊都愛 最撚假係佢，盤角波全部睇住踢

屌你老母咩皇SO. 無LALA刷咩角呀

多謝🙏

畢包先岩屌

無選擇廢倫果場大波果然係正確

贏親錢反底都係佢 邊隊我愛隊都要理

屌 愛斯神中位數 激撚到我 停左半個鐘角

6.5s練心

愛斯 9.5s 驚險cashed

ft 20 5c

4分鐘3C我屌你老母.
又輸錢

畢包輸運先中門楣彈出再比閪維反擊成功

冇有陣時就係咁博運
齊贏！

5。5s練心

5.5s頂到

無限本 輸嗰少少怕乜

管你唔到 講下笑
咁佢真係好西

基達菲抵撚死啦

LM
角球大細 星期六 31 西維爾 (主) 對 畢爾包 (客)
大 [4.5 個] @ 2.30

華西2.5s cashed

假波屌1呢3日百幾場波 得呢場1.75雙

鏝咪撚刷啦屌

星星真係好撚有錢

鏝2CCCCC

屌咁撚樣嘅閪波都要練
終於贏50 dllm

屌 屈仔唔差
上盤震緊

垃圾基達菲

鏝入未屌

4.5s都爆

基達飛唔爭氣 無歐聯踢

5.5s 練心練到

Yup

決定要揀兩場黎推. 屌那星好冇運. 臨尾咁樣3個角

做人真係可憐買第三球維拉又輸，買西6.5b就最尾先爆買低二格都有

財經台

熱那亞

85台

馬理迪莫摺左佢啦 屌你老母

有無買角呢場

鏝FG得唔得

屌那聲 屈仔單刀唔入

屈仔單刀唔入

屈仔單力唔入

屈仔爭啲

無咁既實力唔去獻醜都正常

有d想屈仔贏

西維完未

你老母 仙真高 第2次鳩傳 差d輸埋

屈福反擊勁到 差埋門一腳單刀唔入

又飲生力

鏝針了

飲支生力啤酒先

1001000